係咪已經無人記得今日係朱sir生日？

朱經緯獄中度聖誕生日 葉劉外遊出po籲大家打氣：佢並不孤單

退休警司朱經緯被判毆打途人罪成遭還柙，要在獄中度過聖誕兼生日。新民黨主席兼立法會、行政會議議員葉劉淑儀在判刑後曾在facebook表示對此感到痛心，今日聖誕節，正在外遊歡度佳節的她，再在fb出po，呼籲大家為朱經緯打氣。

她在fb轉載一篇朱經緯要在獄中度生日的報道，留言時首先祝大家聖誕快樂，指聖誕節是個普天同慶的大日子，相信各位都會與家人好友團聚，共賀佳節，又或與她一樣外遊，享受不同文化的節日氣氛，「但在大家歡度節日的同時，前警司朱經緯卻仍在收押所中，至廿九日等候判刑。今天除了是聖誕節，也是他的生日，相信他的心情一定不好受。但我想為他打氣：雖然你身在囚中，但其實很多市民都明白，你是因為佔中、為了捍衛社會秩序而付出代價，你並不孤單，因為有很多市民在默默支持你」。

她早前曾指朱前警司傘運期間每天受辱駡，受極大壓力，一時之氣毆打途人，希望法庭判緩刑。翻查資料，葉劉早在2015年傘運結束不久曾與朱經緯等警官午宴，「感謝及支持警察依法辦事，維持社會安定」。

朱sir已經無人記得了

祝佢年年有今日

收皮啦葉劉